有冇人聽過珂拉琪...18+

咁岩youtube彈出黎就聽下
一聽發覺正到痴線 一直都覺得台語好難聽 但原來台語同metal咁夾
句黑死腔南無觀世音菩薩正到...由bridge慢慢咁上 之後用黑死腔埋尾
第一次聽黑死腔呢種感覺 很正
如題...18+

好L正 ching識貨

估唔到lihkg居然有人識欣賞

樓主變態架喎
你係咪同佢一樣？

首首差唔多款

Ching sick ball

我5系變態desu!

估唔到連登都一樣有人識欣賞collage

一休さん cover

虹色蝶々好撚好聽 同和樂器完唔同FEEL

温書啦八婆

專心返工啦dllm

lunchtime =.=

有得食好食啦

屌你老母🙄

點解18+嘅？

好聽，不過唔襟
聽得耐會悶悶地
推埋血肉果汁機

樓主18歲+

牙琪

嘩好可愛

淫縫

都唔知你up乜

咁都18+?